［永不忘記 831］曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [978]

新po留名

正評俾TOPIC

Welcome VDB

48hours

Donny

前四要去衝一衝 搵Don Don Donny
來實現夢想 得到開心 踢乜都好
尋覓四處 荷甲搵一搵 終找到那個寶貝
邊個位未有 那個又正的 我都總可找到

don don donny

正評topic

正評俾Topic

don don don donny

Next deal 應該CB/RW

Josh King

雲迪碧克~~~

Don Don Don Donny Don Don Donny
辛祖一齊來 我曼夢幻像佢的家
（去魚拉突喇）
Don Don Don Donny Don Don Donny
今晚嚟齊來屌佢格拉沙

未官宣 vdb 都極速推左上個 post,
買到辛祖呢到暴動都似

你地班小中學雞玩多一個月好返學喇

下個買佢

清唔走4 14 15 16
撚會科水買

SO b 起身去接機未

繼續火魔木狗

小弟劉名

買到淨係追人找數都爆幾個po

唔驚 唔會買到

大學生輕鬆繼續摺喺屋企

我幻稚園未復課

lm

回家了

真係Sob愛將，咩價位

哈路慘變臭四

HERE WE GO！
done deal for Donny VDB！！！
done deal for J.Sancho！！！！
done deal for XXXXXX！！！！

最多15m，再多898

仲未官宣 一陣去左巴塞就搞笑

依加邊個夠膽去巴

有flightrader tracking未？

Welcome haaland!

會員中場大師速入

我地同神沙友好, 人地ajax 同疤球會間都友好

放普巴套現追辛祖，deal 唔deal？

Welcome Messi ！！！！

真
今個8月買到Sancho乜都得

Welcome chan siu ki!

Sob契仔黎點會deal

暫時未傾價 密切留意中

洗唔洗呀 我曼大把錢

本身有200m transfer budget
洗鬼套現咩

有肺炎點放

冇普巴SoB又打唔到依家個Form

睇黎今嗰轉會窗目標係vdb sancho 中堅 同埋king

又陰啲陰啲反普

反普又開始突個頭出黎

話賣普巴果d唔該去驗驗腦先

真

Donny的眼睛瞇著笑
Donny 喝可樂 Donny當你吵

下個係咪sancho

琴日話so9仲想買咩位呀？
Right forward 仲有咩

中堅

Rooney: "By jumping too quickly and putting him [Maguire] in the squad, it was almost inevitable he’d have to get pulled out, now it looks a mess. They’ve picked him, pulled him out, and now do they put him back in the squad? As things stand he is a free man and innocent."

cb 前鋒

60k續左bw 應該無咩可能

Umpxxxxxxx勁？
淨係睇過佢r聯一兩場
前鋒吹風吹邊個呀

兩閘有awb shaw fosu bw dalot 有咩事可能白lin baily頂一兩場 夠cb既話
可能真係唔補

有少少速度，又夠硬
上年得一張紅牌，但張紅牌上半場就直紅

簽bale番黎養老好過 英人icon

紅牌實有既 打後衞係踢人架啦
姐係kouxxxxxxly style?
用波ok?

左閘打到右翼前鋒

唔識用波，你可以當佢係21歲嘅魯迪加咁睇囉

好ok
成日自己帶波上前 仲要俾到前
而唔係龜咁推完上前俾返後

咁有啲大獲
踢rb萊比錫以為佢會用波

得awb同shaw 係一隊料
其他都未夠班

樓上話用唔到既

但似乎不會簽
睇完文沙打左閘個場 我覺得ok既

無啦 sob排左次序
RW>CB>ST
依隊波最缺乏一定係右翼
另外位置都係搵後備 輪換

果d好多都係肓反，一味話賣 但又諗唔到買邊個夠佢勁

話vdb取代到果d 仲好笑 未黎踢就勁過普巴了

要返了

簽佢代Lindelof啦

聯賽生涯只有一個助攻，kay pass 3年21個，都勁嘅

Welcome home Valencia

最想要Thiago，一黎真係好勁

最重要係一定激撚死班猁

Cb用波又好難助攻既 係後場build up姐

白lin打防中可能唔錯

上季睇過雲迪b啲歐聯賽事同啲球皇片
結論係埋門傳送盤扭幾好 有腦 肯走位入楔 防守靠爛打
似8號位多過6號位

清到Lin Fred P就得

買到辛祖 or 賣走lin
邊樣轟動啲

買到好嘅中堅佢都係疊埋心水打後備啦

賣到lin走

賣走廢Lin我會開心啲

賣走lin 可能真係會轟動d

Joshua King返嚟做後備前鋒我覺得ok喎

下年大概可以

放閪龍追辛祖deal唔deal

依家強隊又少話長傳急攻，如果唔係有精準長傳既中堅一季都可能刷到一兩個助攻既

（好似當年98世界盃法蘭迪保亞係對阿根庭時俾伯金果腳長傳咁，如果個中堅有咁既長傳能力，一季幾個助攻真係唔係無可能）

就算麥龜都係咁, 剩係得個屌字, 又唔諗下有邊個買到

踢足全季唔傷乜都抵返哂啦

英超難既 好多隊啲後衛唔踢得都跑得撞得 要控得好好先得

望下我地前面啲把握力, 睇嚟都無乜可能

Thiago呢？？？ 6號位唔洗補強啊屌！

閪龍下年都係咁閪都唔洗再點諗，最驚佢下年又突然上身

Welcome Joshua King

佢守波都勁？

OK

雲迪克d長傳好撚準
有時直接比前面3個追都好大威脅

唔會啦佢嘅閪唔只係狀態問題

唔好講起腳，控得低個係後那場長傳過黎既急勁長傳都唔係下下控到

又嚟呢啲打機式言論
防中落去頂中堅見過，不過都係比較少，球員表現都大打折扣
中堅上防中真係好撚少見

當年爆炸頭個心口做到

Lindelof咪得
係防守偏Soft

本身基本功問題？再加信心危機？

痴落個波落嚟嗰個你都識講叫柏金
早兩季阿朗回家入嗰球都係得阿朗handle到

勁 唔好睇佢細細粒
好搶得 同埋現位幫後衛拎波好好 cool波又好
做中場同後防連接第一點好撚勁

邊隊要

遮線呢？
明明以前好似冇踢咁後

Tottenham and Newcastle are interested in Bournemouth and Norway forward Joshua King, 28.

本身靠反應嘅龍都好難打到好老
同埋而家踢波龍門要求已經唔再係淨守龍
佢條撚樣次次啲大腳都係斬俾人

明明v92個時佢長傳準左 依加係上一代啲龍大腳

佢打法唔似馬迪個隻遮線 係埋身搶波轉守為攻
所以遮線未必做到馬迪咁好

控都唔使控

以前有爆炸咁大個目標可以望住佢黎斬，依家可以斬俾邊個

仲有唔識提場 死球就算開到入小禁區都永遠唔敢出黎打手搥/接

佢踢拜都係打防中位 現位拎波派牌/推進
同埋攔截率高

Louis van Gaal is open to returning to coach the Netherlands national team, according to NOS.

過幾年請佢教曼好唔好？

下面斬波個個好似幾好 仲要左腳

DDG其實手力勁唔勁？
好少見佢好似以前舒米高或者VDS咁用手一野扔個波去半場，仲要係又快又準果隻

Goodbye and thank you king

Our toilet was the forest!

呢單真係呢10年最抵買

Louis van gaal’s army

應該冇咁癲
現役好似都係紐亞大力

ddg 姐手姐腳
女人咁
點會有力

唔好搞佢啦, 命仔緊要呀

佢踢得咁多大會大賽事，老路縱橫， 同當年後期既舒韋恩斯迪加好似， 如果利簽到佢中後場板凳都有埋

早一星期個場嚇死

以前睇舒米高同VDS一手扔個波出去，個波快到好似用腳開咁

不如估下買咩會有shockwave

你應該只係睇左幾場歐聯就當睇哂咁多場拜明明成季係kimmich打開防中，同埋就算打歐聯果幾場佢都係打b2b 哥利斯卡打防中

有嘅馬坤奴斯咪係, 不過白Lin好明顯差三四班啦

癲有冇呢範

踢到拜咁先講買Thiago 啦
佢踢deep 前面有兩個幫佢掃波

買美斯

Vds啲drop kick先勁

朗隊好波

白lin唔殺波點打防中

又話退休嘅

比猁狗簽到佢代軒達巨個位就仆街

歐聯決賽咪馬昆奴斯咪試咗囉

睇唔到啵 錫菲聯淨係開長開大腳

猁想老母賣走換佢，點會加強板凳

哥利斯卡殺到好上架喎邊度防中

但守個下又掉轉

頂唔順佢啲鳩猜足球

但佢買啲人真係幾正

咁如果我哋簽咗又點

係中場猜番比ddg
然後有鬼比人入埋波

Not only is Maguire adept with the ball at his feet, but he is also a willing and capable passer. According to WhoScored, amongst all central defenders in the Premier League this season, Maguire ranked 2nd in total passes, and 3rd in accurate long balls.

Even more impressive is the fact that he led all central defenders in Key Passes, with a total of 17.

唔識用波 扮派路

殺上去果陣係一齊殺，但守就哥利斯卡有時深d，所以如果嚴格黎講係冇防中陣，尾果兩場差d因為咁比d 快馬過頭波搞掂pavard冇傷就會有番kimmich打防中

當初人地賣古天奴都係咁
不過而家嘅普巴一定賣唔到咁貴

迪屁
大米
迪鹿
小豬

有冇人覺得VDB d動作好似聰明

佢防中出身 隊友傷咗先轉踢中堅踢到而家

唔似啵
Cleverley斬波動作真係好特別

可以幫手做暑期功課 價錢pm.

荷蘭黃綠醫生

正條撚

我記得聰明剛剛上一隊時舊登有唔少人睇好佢

有幾下禁區埋門 要hold一hold先射 有啲生硬

你敢講呢四個嚟嗰陣你無除褲？

一開頭彈彈波ok

迪鹿有

守波邊到勁 遮線係做到但唔叫勁囉

佢係拜仁都成日比人話佢防守麻麻
同沙比 派路果d一 撚樣逗後踢中場 但守一般

馬廸守一定勁過佢先

60k續呢條友

Fake shot姐

以前鍾斯 阿sir咪推上去打防中囉
車個陣摩佬咪又係推蘇馬打防中
皇個陣推拉莫斯打防中

但kimmich打右閘好撚屈

明明係推比比打防中

中堅推上一格打防中最勁應該係大衛雷斯

Sor 記錯

其實鍾斯個陣都好勁

摩蛇用蘇馬打防中凍結費蘭尼

摩佬大戰用蘇馬好撚勁 但一走咗連蘇馬都膠埋

講真
我唔知以前既VDB踢波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既YOUTUBE球皇片
純粹講個種PASSION
直情係HYPER版既HEHE

大家都知曼聯中場線又要變
又要建立新既秩序
大家同時又好驚連加特既狂妄性格會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想木狗快手幫手換代引援同時又好想佢快啲走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 1年前佢就係蘇SIR指定既接班人
1年過去 HEHE終於離開曼聯 VDB歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既VDB
會唔會就係個個我地心目中既新HEHE

佢向K角位分邊個啲係好準

好感動

係冇普巴既情況下
Bruno Vdb
Fred
呢個陣對強隊踢逼搶快上快落應該幾好睇

新HeHe哭左

第一條片 右路玩轉身係邊個

有前冇後 打死罷就

咪就係Donny

咪don don don囉

木狗做人做狗睇今次

咩係中場

以前10號
而家10號

Hehe呢啲料3x m都執到啦
分分鐘仲勁過佢

呢啲咪就係就係佢永遠上唔到殿堂級嘅原因

[DQ哂佢地就唔使遲一年先選]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [926]

#358 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

學友

前題要成隊一齊逼搶
Fred踢得返復賽前狀態
加另外兩個high work rate
防守其實唔會差
係驚中堅個兩個啫

ITK

前題要成隊一齊逼搶

可唔可以簽ALABA 好似話走

confirm pls
j死人

只要我地隊長 白Lin 打賤種同追賊既鬥心返返黎
根本可以不失一球 奪冠卓卓有餘

呢球控得好柒喎，控到人前波後
不過夠大隻bump 得開人

屌你老母點球佬
張Gif笑撚到我噴早餐

( Show Blocked User - 海邊的曼徹斯特)

咪撚quote個gif啦屌
但真係好撚好笑

仆街 係咪Pokemon其中一隻精靈

咁都柒

好恐怖呀屌你

入到波就得啦
好過而家10號企喺度望波
連撞都唔撞下

曼區白色恐佈 講過咩都俾人摘曬名

左腳中堅
但人工都唔平

呢個真

爭開歐聯同穩贏德甲，但要過黎爭英超第四
咁算唔算係挑戰自己既表現

我朗first touch

首回合對軌咪入咗球差唔多嘅
又係過頭長傳單刀

屌你老母

上季對熱刺果球接應普巴長傳射遠柱都係nice play

以朗隊技術呢球below average 啦

海邊的曼徹斯特我嚴正屌你老母

vdb 睇落好似宗師+Alan Smith

勁撚到傻

咁即係文員部又添一員猛將

屌啦點球佬 又po啲核突嘢

而家10 號應該第一下埋身就跌左係度舉手

同化>玻璃化>弱化
我曼成長之路

宜家福已經踢朗隊
晚期踢法

屌你，咁撚柒多傷，即係玻璃人啦

唔係算少傷

朗隊有飛身護空門
福狗冇

呢到要求黎講，算好多架啦

泰亞高都比佢地當玻璃人

客串當長打？
咁當年費sir都叫里奧頂左場防中

宗師呢啲就真係玻璃喇, 第二頁費事貼

感冒踢唔到都當玻璃啦屌

如果sob夠膽 其實有時wanb 客串中堅？ 出冰高空波本身都無優勢 地面防守wanb 仲好 但位置感我就唔係好識睇

預言家

Ole Gunnar Solskjær wants Upamecano at Manchester United after sealing the Donny Van de Beek deal. [@MarkOgden_] #MUFC #UR

簽左辛狗先喇屌你

搵個控、傳、位置感都唔得嘅人打防中 真係得你先夠膽做

宗師客串的場數
都算多

打錯，係中堅

轉位呢啲嘢一場半場都可能唔係大問題
長打真係
盲由防中左閘轉中堅
都唔知包咗幾多次越位

ON THIS DAY: In 2004, @waynerooney joined Manchester United! From 8️⃣ to 🔟, it's been 16 years since his move from Everton and an iconic career at Old Trafford!

Awb淨係識落剷
你有幾可見中堅企禁區位係咁飛剷

佢打防中算少啦
客串左右兩閘多啲

Lin 都100k
我覺得BW 算合理 起碼後生仲有得救

全盛awb打中堅可以輸幾多球十二碼

好波！

真 其實逼搶起點前面三個都幾重要
前面3個唔郁 我諗你中場要放三個簡迪先得

蘇B無罪
請全力屌木狗格狗

下季要印vdb la

佢淨係tackling 得

企位，跟人果啲仲係好差

Bruno+Pogba+Thiago 不過都係唔J住喇

11-12開季佢同安達臣係踢得好嘅

簽完VDB重簽Thiago
然後唔搞其他位
我屌撚死木狗呀

根本佢用波同防守都好過白Lin啦, 唯一真係轉身好撚慢

辛狗唔到我地控制
不過曼肯醒簽其他先已經好好

冇所謂啦，CB係咪都要簽，拿拿聲搞掂再傾sancho啦

如果簽埋烏柏美簡奴都幾肯定今個夏天唔會有辛祖

但咁亦可能代表今季綠木考牌真季

比起木狗揸旗第一季係進步咗㗎喇

係嚟就正 結果可能都係用翻白Lin屎波

真，有vdb唔會簽Tiago la,純料幫猁狗托下價

冇衝突架, Thiago 6號位VDB 8號位

馬仔 福 永遠唔逼

簽到高文或者丹比尼都夠

用波我覺得只係ole畀指令龜可以盡情咁玩
同埋佢帶上前fucked up咗冰可以幫佢包

四線作戰（聯賽，聯賽盃，足總盃，歐聯），如果簽到多個而佢又有貨交既應該唔會有人嫌多既

我當下個真係簽烏柏美簡奴，又用咗40M左右，咁係咪得返40-80M去簽RW

Welcome brooks

Phil Jones, Chris Smalling and Marcos Rojo are all heading towards the exit door at #mufc this summer #mulive [espn]

其實除左細緊其他兩個撚有人要咩

都係個句，我寧願簽前鋒，拉番馬踢翼
但馬又唔肯踢翼

淨計樣 同vidic撞

鍾斯仲續到2023好似
Rojo 下年先到期

如果要改打rw
覺得改福好過改馬

rojo個agent po波衫示晒好 最後都係要賣

但馬應該連lw都唔願踢

Rojo我諗應該有西甲同葡超市場
當然仲有財大氣粗嘅土超

你當打fm
唔使睇住盤數？

Goodbye and thank you sanch
一場美好既春夢

踢前有表現就踢返前啦
唔好又轉型

我都覺係借曼過橋

Jones咁高人 工，又出聲明廢同玻璃，有冇人咁蠢會買
Rojo下年完約，d人都唔會用幾百萬買佢啦，大家都係等Free多

白lin之前有下帶到入人哋禁區頂
如果自私啲起埋腳應該有波入

死痢狗係咪咁霉
30m簽個世界級中場都比唔起
歐聯英超冠軍都咁撚柒

價一早通哂天，30M 拎走，唔關抬價事
而家似拜仁放風叫猁快d出手，但猁狗有錢應該一早買咗，點會等到而家
所以最後可能會好似werner 咁，猁狗唔買，俾其他人截糊都唔出奇

14 15呢屌

簽thiago既話
應該會係14 15 fred一字排開咁走
唔係既話機會唔大
雖然我有小小希望係咁

拎政府武肺資助俾人屌到仆街
點知係真窮，唔係度縮

我係鄰居就一定同猁狗爭

我有個利迷Fans係咁屌
話30m都唔肯比

前果排唔係話死都唔會放P走咩

蘇狗好撚迷佢兩個

打錯
利迷fd

30M買到個一線
如果搶到 30M賣牙fred出去都抵啦

Donny van de Beek has told friends in Amsterdam that Solskjær's determination to sign him was the key factor in his decision #mulive [mirror]

Donny van de Beek was impressed by the vision Solskjær described to him about the direction #mufc are going #mulive [mirror]

屌你 咁簽辛祖嘅détermination 去左邊

佢哋唔係剛剛先開始nike張新贊助合約既咩

猁點會窮，剩係呢兩年英超歐聯冠軍都執唔少，就算唔泵水都無理由30m都拎唔出

唔會賣fred 啦，佢踢歐戰有加乘

丹你老味

猁狗做乜鳩，之前個d就一野轟落去，而家有成續賺多左咁多又唔俾

係鬼
一買完Bruno 1415少出好多

Fred就真係喺中游都執到件喇

佢地個班主都好撚孤鳩寒

So sir 有determination姐，唔代表木狗同Glazers有

佢哋係咪諗住賣咗人先買人

美國佬做老細係咁架啦, 阿狗都係咁

睇外國曼 追(打)飛機真係好正

話追到架疑似曼傾轉會Matt Judge 座果架機,呢幾日都係來回 London,Nice ,Amsterdam,Cologne

雖然唔知今時今日係唔係仲要下下親身去

好似話想等下年平入

似等緊疤買佢隻老母
但有排等 美斯應該搞成個暑假

格狗
老闆一定搵油王

美斯走同買老母應該唔關事掛

fsg好似用多左錢係棒球到，所以慳足球

如果上年同你講中場14,15 變vdb,thiago,
應該會比人話痴線打fifa咩,人地點會去曼

專心搞掂左內憂先啦
美斯單野搞唔掂應該比球迷燒球場

If United manage to do deals for Van de Beek and Sancho it would take their spending up to £148m - the same amount they invested in last year's window. They've never broken £150m for permanently-signed players in a single window. #mufc

去荷蘭傾VDB 咁去Nice同Cologne係想買邊個

咪玩啦 一氣呵成轟落辛祖到啦
係就係貴啲 但一次過搞掂右翼問題
唔洗拖嚟拖去
唔買中堅都要買到辛祖

你可以唔親自去既，但係人地傾幾句唔岩可以cut線

咪係

疤簽左隻翼添啦

快撚d啦屌

同問

Sancho 分期比
應該唔使108咁多

Nice咪車狗買左果隻中堅

講真 雖然Thiago 係好波 但係佢奶利奶成咁 我真係麻麻地佢

未比offer你又知分期比fab 講左多唔接受分三四年咁比

根本唔關事
係格狗唔批咋嘛

科隆 sancho
Nice ben gor ？

山嘈 分兩期比啦屌佢老味， 造數既野唔洗人教呀

佢地本身應該plan 好賣mane salah 是旦一個換血
100M賣，50M買werner 仲有50M 補其他位
而家武肺賣唔出就企咗係度

Thiago拎歐聯添又唔買？

學鄰居自己做sponsor

上季見到同Jones續到2023屌撚咗出聲

我要辛祖呀

邊句講過話唔買

fsg真係要賣人先肯買人
之前佢地咁闊佬 係因為咁貴賣咗25古
水晶宮又原價接走沙高同賓迪基
仲有隊般矛onL99咁使咗40m買Ibe同Solange

唔賣fred點買呀

簽到sancho 同 Upamecano
我轉姓木

加乘咗 對強隊咪又係未輪到佢正選
依家仲要多咗個vdb

一日唔清晒班文員 條後防都唔會有改變

Upxxxxx 下年先啦

如果麥湯唔係後生熱血青訓 我一定賣佢先

第一期咪80pounds

牙冰未來人

Kasper Dolberg

前fm妖人

唔比分五至四年呀
都冇講話唔比分期
唔比分咁耐咋嘛

岩岩歐霸四強佢咪踢正選
vdb 都唔同位

無話唔接受分期 係要3年內收晒舊錢
未比offer你又知分期比? 有得比分期點解會唔比

科隆

拿拿臨賣左4，14，15，16再一野轟落去啦

快撚啲買埋Sancho啦
想打J呀

買到依個就開心 黑肉腸防中

in
40m vdb
90m sancho

out
18m smalling
15m p
3m rojo
15m dalot
10m lin
5m romero

點解一定要賣fred 先可以買thiago
你呢個assumption 根本就on9

我諗起Plague Inc.架紅飛機

板凳太深 不了

我曼淨係識買人
賣人？不了

其實馬迪都老,唔計馬迪
得麥湯,費,vbd,p6,當買埋thiago,5個人踢2個位好過份咩
踢4條戰線
p6心理質素好d,可能可以頂埋般奴個位

How old

呢個傷追人

個老細都唔肯拎錢出黎
點造

咁不如要迪比
破大巴 一定係迪比！

人窮志短

唔賣fred 等於唔賣人？
師兄使唔使檢下腦

淨係交失波都夠死

P6 同 vdb係爭一個位

本來麥湯 牙fred matic 係爭防中位
如果加thiago咪四個爭一個位？
仲未計加拿

想要sancho，定upaxxxxxx加brooks，二揀一

拉闊d睇，係麥湯、Fred、vdb、普巴、bruno、thiago、馬迪7個踢3個位
唔明有咩問題，鏝中場仲多

首選一定係買隻頂級右翼啦
後防依家唔係話好勁但起碼夠用先啦
買倒Sancho 右路打多一飯
成隊波進攻好好多

有用嘅賣走佢
deadwood繼續養

Dayot Upamecano is Solskjær’s main centre-back target. #udlatest [L’Équipe]

另外Bruno VDB可以客串右
妹巴打到左

40m歐同120m歐嘅分別，老細唔課金你點determine 都無用

岩岩睇過佢42M release clause 下年先生效
如果比多過42M 應該OK

“It’s important to know for Manchester United fans that he still wants to to go to United. It’s just a question of money” #mufc #Transfers

@cfbayern on Manchester United’s pursuit of Jadon Sancho 🔴👹

認真 一直覺得電欺嘅最佳位置應該係防中

一於43M 大佢老母

So Sir 又來呃良知婦孺落火坑

今年ffp 合併做咩數

爭乜 都係玩勝利11人架喇

唔賣fred賣邊個呀
Matic? 宜家太重要 唔賣得
麥湯？ 自家青訓 重後生 唔洗賣住
賣普巴好冇？

Fred宜家27歲 理應係巔峰期
曼聯用50m買佢就預咗要即食
點知到宜家都鳩下鳩下咁
賣出去止蝕好過啦

問番你
唔番Fred 賣邊個？

咁未正式比offer佢用全數去計好正常姐我夠知分期最好

45M now or never

又話佢唔識用波既
同埋左定右腳

多仔喺Köln附近

42M 01蚊

賣lin P
麥湯、Fred、vdb、普巴、bruno、thiago、馬迪7個踢3個位
有咩問題

點解會嫌中場多人？

睇下痢狗
韋拿老母，神軒，基達，張伯倫，米拿，仲有個Grujic

車狗
舒服，簡迪，巴克利，龍虎切，Kovacic，Mount，Gilmour，Harvertz

我地係呀仙姑咁CHEAP?
起碼都比多2蚊佢加大啦

唔係嫌多 係反正都係勝利十一人
唔浪費人青春姐

猁仲有最重要個個邊爐

問題係防守中埸太多人
賣Lin p 關咩事

防守中場點樣太多人

後生 攻中6號位都得 雙核多個幫手

如果Tuanzebe唔係咁易傷

係 太深了

得Matic 一個係正宗

Rashford___Martial___Sancho

Bruno

Pogba___VDB

Shaw___Upxxxxxx___ICE___AWB

DDG

差咁個龍門

Allan James.Rod 去拖肥
下年應該好睇

泰亞高點會肯打後備

咸咗

ICE >> 龜

我地可以做十弟

點勁識波

真正防中得鹿迪一個
麥湯box to box
Fred上半季頂住先
Garner有排浸

好多防中咩？

所以咪要賣走Fred
加番個正宗防中Thiago

Upamecano係咪約40-45m Euro?

貴到冇晒determination

皇拜嘅中前場就真係叫多人喇

簽到Thiago真係賣得過
但簽唔到可以留黎做rotation

ice bruno friend返未

正宗防中thiago

但係樓上條傻鳩話淨買Thiago

ching有冇睇波...
Thiago點會係正宗防中呀？

下年有release clause仲到你買？人地慢慢揀都得啦

真心 買到Thiago可以清佢
我諗上季武肺前既表現 應該收得返35-40m
岩岩啲錢用黎買1年約既Thiago
25-30m 仲有10-15m買個google仔

我好鍾意佢

正宗防中Thiago

2m挪威仔

無可能
賣出去唔會超過25m
你諗下有咩隊會接特費先

荷蘭宗師

火雞隊

其實小豬幾可惜

Reports in Germany claim Dayot Upamecano has a €42m release clause which can be triggered at the end of the 2020/21 season, but Solskjær wants to recruit this window. Sources say there is a belief that a deal can be struck with RB Leipzig this summer #mulive [espn]

Solskjær is targeting Dayot Upamecano after sealing a deal for Donny van de Beek. With United making slow progress for Jadon Sancho, Ole now wants to prioritise the signing of a top quality centre-back to play alongside Harry Maguire #mulive [espn]

Welcome

其實伊巴同佢唔係傷患 留隊教後生仔踢波一定好正

換jones +$

水魚曼
估下要幾錢

£55-£60啦我估
RB都係睇錢份上 何況佢係一支selling club

Tottenham and Man United have initiated contact for Victor Osimhen. [@Sport_Witness, sport]
終於簽前鋒

點都係龜先過冰啦

下 人地啱啱先去napoli

Agent文西，最佳位置

廢柴 踢歐霸都踢唔掂

為民拯命鄭月娥
維護法紀鄧炳強

Sor, 咁改過第二個==

呢件啱啱先去Napoli

去咗拿玻里喇wo

去左拿坡里仲連中三元喎

以我獌買人效率
預早一年contact差唔多啦

有級數嘅 不如試試文仔或者卡雲尼啦

突然好多sources 話搞緊upaxxx
唔通so9真係有睇連登
簽埋reguilon sancho
截thiago一世唔反木

Tottenham and Man United have initiated contact for Moussa Dembele. [@Sport_Witness, sport]
終於簽後備前鋒

隨便Bin啦屌
應該打中後埸

卡雲尼覺得可以試一試

美斯不滿朗奴高文
高文想要老母
應該關事啦

唔好對佢咁大期望 似行緊宗師條路

又話識架？

卡雲尼去賓菲加啦

屌鳩你貢貪心
搞完VDB買埋辛祖 清埋d垃圾 4 14 16
收貨

呢個陣ddg 同 shaw 鬥弱
冰好快被踢走出80m

好似洗廁所個個翻譯俾佢睇

Happy Birthday Angel Gomes

Upxxxxxx唔知，VDB應該就Ajax青年軍

美斯係不滿bartomeu
就算邊個教 佢都會走

Ig佬留到幾時？

Man United have initiated contact for Jesse Lingard for a possible contract extension [@Sport_Witness, sport]

1月

利華個leon bailey 點

Man United have initiated contact for Messi for a possible transfer [@Sport_Witness, sport]

本身對雀lin都冇咩
但你呢下柒到咁

聽d巴打講 廢撚左 好似係

15年已經係國家隊隊友

都唔知當初續黎做乜次次88分鐘先換入黎

幫人夢想成真

upamecano + brooks < sancho

Uxxxxxxx呢

純ig互讚

聯賽都未入波

互含

vdb 同文西大家都係荷蘭人 識唔出奇
但upa就完全唔明點樣識

要嚟杯賽打正選

個時費蛇借拿神返黎 拿神幾多歲？

有多球員都係ig互相comment

fa cup 對軌又咪唔撚出

cant beat them join them

馬仔有喎 依家好撚勤力
傻福先懶

打算係季前熱身賽d杯賽咋鬼叫今年武肺搞到冇得踢

中堅問題 如果拖多一年要De Ligt呢

搵睇袋頂木狗啦 簽人勁到

蛆會放?

印象中應該35左右

Bayer Leverkusen head coach Peter Bosz: “I no longer expect Leon Bailey to train with us again.”

Leon Bailey is set to join Dortmund

多仔搵到代替品，辛祖Gel頭

復賽後出咗超過200分鐘喎

蛆講過 有球會想走 佢地唔會強留
佢地其實都係selling club

要做返工狗好唔慣

thiago，馬迪，fred，麥湯，普巴
5個爭2個中後場位，有咩問題

我覺得馬迪下季出場機會會少咗
可能主用fred 再depend on麥湯develop成點

佢狀態好飄忽
勁個陣洛賓咁
廢個陣bebe咁

Vdb 呢

Cam啦

Cam/cm 黎超全能

咪係 仲要Fred m39廢廢地
Thiago 妹 bruno 正選
對中遊或輪換咪出馬迪 vdb

The Dutch international Donny van de Beek is likely to have his medical on Thursday and will be announced as a new Manchester United player by Friday at the latest #mufc #mujournal [sky]

Upaxxx好撚勁

vdb 同bruno 輪換攻中
有咩問題

呢個打機好勁 但現實佢係點？

Vdb最佳位置係咪B2B?
但今年ajax無左迪莊佢好似打得後左？

睇咗咁耐袋終於搵到最大作用

琴晚仲話at the start of this week

你講200分鐘有120分鐘係fa打norwich 刷番黎

Vdb定位擺明係bruno pobga 後備啦
中後場又唔計佢

點會啊
中游邊有可能
英冠啦

6場歐聯咁大把
好彩咪踢多幾場霸氣盃

隨時過60萬鎊週薪
而家33歲
仲要美斯係極需要球權既人

有咩可能簽到thiago
一定係過猁

咁中後場有5個爭
佢咪可以主要同bruno輪cam囉

猁狗啲人咁撚伏
上季英超先有隊先中完伏
25古單嘢疤狗應該永久blacklist佢哋啦
點似我哋唔賣垃圾

ajax d 防中走哂，佢要拉落d幫手
但佢強項係打攻中，愈近禁區愈好
如果thiago 黎到可以輪換普巴
所以vdb 黎到可以主要同bruno 輪攻中

明無？

我哋賣嗰啲咪又係垃圾

迪馬個單蝕到喊
明明可以賣多個六千萬鎊

以後文西代木狗算啦

唔好話同正選有良性競爭一齊進步
而家係chur死正選

係又點，而家講緊續完佢又唔出佢嘛
出咗200分鐘都叫冇出？
一月唔續佢，呢200分鐘咪變咗要馬福木打

見到fb好多人話唔應該買vdb
痴撚線
費特同麥湯你地又話廢
般奴普巴成季唔洗輪換？
買又屌唔買又屌

唔計

仲有樣就係落後緊 換走防中 般 普 vdb 全攻！！

200分鐘好多?
復賽後踢左12場波

Fb一向多on9

仲未講普巴中左肺炎

Rojo 要比16號VDB

小豬似係更衣室都唔太鐘意佢
伊巴有嗰種感染力就真係留得過
嗰時大傷佢好似唔收人工

伊巴我成日分唔到佢真膠定假膠
佢成日講on9野
但人緣好好

Fb d on9乜都屌 平又屌 貴又屌
e家買個輪換 又話點解唔係買中堅右翼 又屌

唔係 "好多"，但都唔係 "冇出"，亦唔係 "場場都88分鐘先換"
呢個世界唔係非黑即白嘅

上面個單唔係作㗎咩

Upamecano+Buendia啦 Sancho我都好想佢嚟但係120M真係太貴

之後辛祖又屌貴
又話唔賣唔好撚賣

一定係Sancho
25歲以下Top3右翼

fb屌嘅都未必係同一班人啦
咁多人上fb
實有大把唔同意見

Maguire衰極都好過Lindelof啦

果班傻西 福又話賣馬又話賣我普又話賣

見FB班弱智J山狗J出血就知多弱智

想中出幾多球

二元思考生物

痴線 咁玩肯定場場繼續11人 仲要輸多幾粒

有人話勁過全盛靴里拉架喎

Rb隻中堅，曼會唔會出50m買

咪係
仲有佢咁多年係德甲，出場時間都不太穩定

其實佢之前打咩位都無乜所謂
佢嘅Workrate/Tackling/Positioning根本唔怕佢打唔到六號位 六號位都得就基本上六八十號位都打到
大把人改造到打後一格 VDB嘅底肯定好過大部份

天荒地老 留連在奧脫福
在榜首凝望馬達賣走

呢個陣我prefer普巴同雲迪碧克掉轉做校炮
功力強到唔敢想像
後面失幾多球前面入番曬

又咬馬達

依個左閘咩料

6號位都得基本都打到8 10號位

咁係咪叫馬廸踢10都得

新洛賓

都係要有隻右翼 無突破點真係唔得

頭4隻字勁啱音

無話打唔到
lin 一樣全中前位置打晒

VDB長傳無普巴咁好

西維爾 皇馬借將 應該比Shaw 好少少 重點夠平同冇咁易傷

upaxxxxxx好勁
買到一定買

執到依家都仲未執到

拉傑迪去咗西維爾

咁解法應該有腳既都打到

back home

其實fred練好d短傳，已經差好遠

見到廢福嗰位就唔開胃，又無碌木

vdb勁過鈋鋰鉝 3x m鎊
同埋唔覺fred差過her

佢一月果陣踢完美職 好似講過曼需要佢 佢可以返黎幫手
果陣重以為佢會返黎踢

9up下
反正買唔到右翼 兩閘又冇攻力
我曼打唔打到類似馬體會個種442

福 馬
普 般 Thiago vdb
後備(Fred 麥湯 馬迪 p)
進攻時一邊閘佔中 左右中場壓上 變334
防守就442

雖然今季冇preseason應該練唔切

VDB黎到同般奴輪換攻中，真心想知馬達點算好

利狗最重要好明顯係軒達臣

hehe都唔係勁 咁都可以J

仲有綠木換福
跟住再同馬仔或者辛祖調位踢
福頭踢後備開下竅先

點解突然咁多人FF Thiago會嚟

Sancho踢左, Greenwood踢右, Trashford後備就啱

係都問你先
你得番一年約咋

真 唔明點解咁多人仲排福正選

VDB應該會勁過靴里拉嘅, 但係Fred無論攻守都肯定屎過靴里拉啦

拜利屌打伊巴

回家吧

有時間俾佢練咩

連今年留低啦，馬達32歲又坐一年？

佢啲控波已經搞唔掂啦

LIN轉左做PR職員

做曼聯啲social media admin就啱喇

Sancho代福
綠木右翼

做crew 咋 Admin撚有得比佢做

VDB打唔打到馬迪個位

你又知一定留得低

入黎正評

Martial Greenwood
Bruno
Pogba VDB
Fred
Shaw Maguire. Lindelof. Awb
Henderson
433 false 9

球員開聲話唔走喎
冇話一定嘅，但係宜家似係會留低多囉

我覺得佢似Mata打法
走上走落做配合, 會入攝禁區射波個啲

利伸：歐聯印象流

無話打唔到 但唔會正選出佢打馬廸個位啦

出得佢就會好似麥湯咁 中後場中出

最好就落後緊先出佢打馬廸個位攻！！

Sancho Martial Greenwood
VDB Pogba Bruno
Shaw Maguire Upamecano AWB
De Gea

全攻陣 想平衡啲就換翻Matic頂VDB

Rashford___Martial___Sancho

Bruno

Pogba___VDB

reguilon___Upxxxxxx___ICE___AWB

DDG

我嗰句係指佢平時打開八號十號位
但佢嘅能力/意識打六號位根本綽綽有餘
所以vdb 6/8/10號位都打到
唔係泛指所有6號位嘅人

馬木辛 瘋狂換位
木要盡快練打正前

點解又丁返Sancho嘅？

因為見木仔放完暑假

想平衡梗係收起Pogba

Galatasaray are ready to submit an improved bid to sign Fred on loan. With Donny Van de Beek set to join in a £40m deal, Fred may find first team opportunities harder to come by. (Source: MEN)

普巴啲長傳同轉身好難搵到人replace到

賣走左唔該同簽簽埋泰亞高

再見Fred

Manchester United are reportedly trying to make RB Leipzig centre-back Dayot Upamecano their second signing of the summer transfer window after agreeing a £40m deal for Ajax midfielder Donny van de Beek yesterday.

Upamecano, 21, has been one of European football’s most highly-rated break-through talents last season after enjoying a thoroughly impressive campaign as he helped guide his side to the Champions League semi-finals.

According to ESPN, Ole Gunnar Solskjaer is targeting the 21-year-old centre-back as his second acquisition of the summer transfer window after agreeing a £40m move for Ajax’s van de Beek.

The report claims that Solskjaer is set to go after a top quality centre-back to partner club captain Harry Maguire and Upamecano is believed to be the primary target.

It is also understood that a host of United defenders could be set for the exit in order to open the door for Upamecano, the list of departures include Marcos Rojo, Chris Smalling and Phil Jones.

fred傳波好啲 her防守好啲

牙Fred傳波好

仲以為球會講咗唔賣

唔係好好 但係好過her
可能her final third key pass會好少少

球會講左賣？

40m 即放
Loan不了

80m 其實夠俾sancho upfront 問題係 應該冇
同埋upxxxxxxx 應該50幾m

冇人要條垃圾點賣
留隊做開心果等free走

笑左

支持賣走廢特買雲仔

笑緊啲人吹奏廢特勁過hehe咋

André van de Beek (Donny’s father) on transfer to #mufc: “This is a dream come true. It’s the perfect moment for him to make this step to such a beautiful club. Many clubs were interested, but Donny took this decision himself.” #udlatest [@OmroepGLD]

認真咩

所以咪話下年見囉

球皇片係幾撚屈既=,=有速度既黑麥龜咁
不過唔該搞撚掂左SANCHO先啦木狗
VDB + SANCHO = 收住貨先啦木狗
VDB + SANCHO + UPXXX唔識串 = 木仔好波

hehe啲直線係準啲，其他我覺得差唔多

vdb sancho upxxxxx 直接上神檯

Vdb: 盲俠同我講左好多關於曼聯既事

1直傳緊LIN同JONES賣去搵椰子
MATA就傳加拉塔沙雷
有冇更新就唔知啦

Upamecano用拜+錢換ok?

Fred同Hehe點比...
第一季既Fred唔講
第二季上半季既Fred就算on fire都好
頂多咪防守迫搶偷波做得好過Hehe
講防守企位遮線 上前助攻埋門
Fred輸一班波wor起碼

椰子嗰邊冇左消息好耐，季尾球員都話下季留低爭取上陣機會，再加上今年肺炎，唔覺得lin今個轉會窗走到

hehe遠射勁過fred

呢件係法國Abraham

下，hehe好多藍天喎

Ok

講真 2個都廢廢地

今年兩場對鏝fred 都打得好既

下年先有條40m定50m release clause
今年買實貴一倍起跳（跟返水魚曼個價）
同埋條友都未必想嚟啦 係RB踢得好地地

以為又有新料

u記

咩

都市傳說嚟
睇左成季有幾多key pass

唔講仲以為fred球球遠射中籠

咪廢鬥廢囉，唔覺hehe有好啲

Hehe射波冇乜力水咁

成班股東
我已經睇淡柒頭木做事
Overprice就算反正出自Glazer/球會錢

有，傳緊多仔買Malcom做辛祖嘅replacement

咪臭係 0g0a嗰個不知幾勁

Sor1g0a

一直討論緊個point係講緊hehe勁過fred
都唔明你想做乜嘢

原來係人地想搶先咁快

約又冇續
真係下季等FREE走?

討論緊hehe同fred嘅遠射姐
咁事實遠射呢方面兩個都係唔出色
hehe啲直線係比fred好，但係其他能力我覺得差唔多

你唔記得姐
今季fred 38場42 key passes
16/17 her 40場42 key passes

Dennis Bergkamp played a big role in persuading Donny van de Beek to join #mufc #mulive [@PeteGravesTV]

her防守好少少 無咁易被人過
但係長傳扭波我都覺fred好啲

Tottenham and Man United have initiated contact for Yussuf Poulsen. [@ Snakefootball]

盲俠冇出聲咩

行開啦，淨係聽到你講正宗防中Tiago 都唔想同你討論

唔出奇

哇 依件好廢

但hehe 有11球assist

其他能力？
頭鎚？傳中？入楔走位？
你呢句差唔多真係好求其

柏金叫vdb 去我曼？
有冇睇錯

企開d啦

支點作用

超級敗家仔黎

是但啦，差唔多，反而覺得盲踢防中嗰陣最好J

咁我簽deeney唔好？

佢個女係VDB女朋友

是你老母個但啊

盲啲遠射其實係最好個個

對利嗰球角球

屌好似P$G個陣簽Choupo-Moting咁唔知簽嚟做乜

都冇關係架

萊比錫打包對法國中堅, 比返細緊同廢lin 佢地

咁都冇關係？去曼聯一定大幅加人工

咁都係, 多謝連美斯咁多年貢獻FREE就都岩既
好過真美斯仲同緊球會拗

你地有冇聽過邊個叫牙fred黎

6個姐

冇

老老實實 又唔係好記得復賽前
fred 勁到carry晒隊曼聯

差6年

有佢做支點比鹿木射咪唔洗出咁多傻福

木狗為啖氣同鏝搶

伊度亞度達施華

Carry

計all comp啦

福狗dropout england squad

又黎準備7號官宣

幾時有carry
最多咪做番本分
講到牙fred 幫曼搶咗好多分

話傷左嗎

咁好老實講，hehe呢幾樣能力都唔算係頂級，對於我黎講fred同hehe都係屬於同一個級數嘅中場，就算能力上有差距都係好細，我覺得夾硬比較真係冇乜討論價值，呢個世界亦都大把btb一線中場好過佢地

Grealish in

我覺得sancho黎係時間問題
19號開季前done deal啦

如願以償

我諗前題要賣到人先

太多人要清，一個都未賣到

右翼唔買
真係收皮

梗係費南甸奴啦

好po唔po走去po柒婆
抵屌啦

防守問題對比下真係唔大
進攻右路塞車咁 木狗應該promise過sob買sancho

如果真係120m太貴 晨早就無哂消息

唔識達施華咩

Fb班人諗野好表面 一味話要右翼

估唔到係度度

乜阿狗啲球員咁中意叫同鄉去曼

但柏金叫vdb去曼 因為得曼同熱狗揀？

疤清左拉傑廸 會唔會hijack VDB

諗落唔出奇既
咁阿又無出聲想買
同埋柏金就係阿曼rival既年代

解佢約啦

好似係曼迷 個仔走左去踢阿
利申 出面tg gp 見到

唔會

唔係佢斷腳 個年英超應該有得爭下
不過要廢特黎 就梗係費南甸奴幫下手 伏鳩下同市啦

所以我決定唔黎了

防守問題其實拉長成季數據睇其實唔大
只係復賽之後輸幾球ON9波就開始有問題

話晒全季失球都只係排第3

贏唔到
都關前線事

一陣又改造變中堅再返ajax

防守唔大問題 問題係主攻個陣成日咬唔入
失控球個陣唔可以反搶、控返又攻返人轉頭
同埋攻守轉換未夠快同機動

係 買一個sancho起碼分擔到左路進攻壓力
今季失少左18球 暫時都應付到

轉邊要經5個球員先轉到
個個都要妹一妹個波先比人

雖然係咁講
但中堅位 白lin真係唔夠強

其實左路唔係福既話冇乜壓力

好想睇到賣人news ，因為曼啲後備人工真係心貴。
14,15,Jones rojo smalling Romero 賣晒筆錢應該幾和味

開始多風話sancho今個夏天買唔到

契仔黎

麥龜—>馬迪—>普巴—>福
有冇數學家計到呢到加埋妹咗幾多分鐘

咁都叫細
唔怪得你會迷lin

我地已經好耐都冇史高斯個種一腳轉邊的人
卡神有時都有一兩下 但馬迪就冇呢樣野

8成失波都係防守失誤on9波架啦
有幾多真係靚到守唔到
呢到見到一有防守球員犯錯就話要換

@熊餅 有人搵你

搵佢放火燒屋就叻

其實英超19隊嘅後防都會有蝦碌嘢
只係我哋前面唔掂
搞到失一球都好攞命先放大咗個感覺

妓既oppa撚羊
psg 包皮都間中會幫手守下
真係睇唔出福有咩特權連守都懶

呢樣反而問題唔大, 唔好成日話無form, 無form唔會有攻勢

兩場歐霸加埋幾十腳射門, 要靠兩球12m先入到波, 把握力差到咁乜都死啦

新朵曼區數學大師黎

羅馬又賣一件 幾昤黎接走屎波

貴咪貴又唔係我出

"There's not much stopping Van de Beek coming to Manchester United. The personal terms shouldn't be an issue - he wants to come and a medical could take place on Thursday, before he plays for the Netherlands against Poland on Thursday night. Manchester United have moved quickly on this - they wanted to bring in a midfielder to bolster their options and not just rely on Paul Pogba and Bruno Fernandes; it will likely be a rotational policy - three players for two positions.”

得球/失球
1 Liverpool 85:33
2 Man City 102:35
3 Man Utd 66:36
4 Chelsea 69:54

呢個真, 同猁鏝比較失球根本唔輸蝕, 條防線仲要第一季夾

前面入唔到波先係死症

前面最top果兩隻，唔扭晒對面啲人都唔起腳咁滯
除咗Messi神級，你幾時見多產射手要扭咁多個先肯起腳

call me 阿爾克鹿爾

接唔走就簽唔到其他

有收購 仲要抵買
同埋除左般奴同普巴
中場仲有咩人攻擊力強
麥湯同Fred都係偏向駁腳 迫搶 防守
進攻能力唔太多 有多個VDB咪岩lor
唔通仲出14 15咩

點解要拖到星期四
屌

有無人拎過復賽前後數據對比下
不過無左梳真係差太遠,直接搞到無左歐霸盃+足總盃

同之前喺我曼冇乜分別
純粹對面級數唔同畀佢推得過起到腳

買列古朗啦

西維爾嗰場就係輸馬福敗家到喊

剩係屌後防唔識守

認同Fb多On9仔
但要右翼有咩問題
我敢講我曼最需要補就係呢個空左好多年既右翼位

辛祖同ullm都要時間搞架ma
唔係點一字排開

咁你講下有幾大分別囉

我都唔記得上一場一代踢係幾時

不如搵VPS教下佢地
以前禾托特 華西下下鳩ban俾佢都刷到6、7球助攻

龜傷左一場俾佢踢
結果俾阿古路撚狗咁撚
（好似係）

一早要躝啦，呃左咁多年飯食

執行李都要掛

盃賽入波？

Real Madrid 'Backtracking' on €50m Donny Van De Beek Approach
唔好打j住 落到場再打都未遲

Fred 傳波creativity高d
Hehe既就正路波 應比則比 力度尺寸都好正路

埋門處理佢地連halo層次都無, vps教實嘔血

英國佬放假呀

Old news

痴撚線班狗整到旺角個大肚婆穿羊水

Hehe可能有一線尾, Fred頂盡二線 你睇吓Hehe歐聯決賽對住拜仁都踢得ok同你fred歐霸對住西維爾都踢唔撚掂呀

因為鳩up，星期五晚踢歐國聯

心急一定比賽前搞掂

Maguire復賽之後明顯chur爆咗, 越踢越多失誤

淨係計聯賽
踢完第29輪曼市打吡
29場 12勝9和 8負 得44球 失30球
復賽後作客熱開始到尾
9場 6勝 3和 0負 得22球 失6球

一場論？
老實講，你講下hehe邊幾樣能力係一線

幾好樣

咁我連直頭world class

#mufc are considering a move for RB Leipzig’s Dayot Upamecano #mulive [@LukeEdwardsTele]

真曼熱血
光環球員的野
識春咩

驗眼啦屌

屌你老母迷he 7撚到
fred仲要搭mctom
hehe搭馬迪普巴 真係笑撚死

抬價聯

United still believes Thiago is set for Liverpool, but will make an effort to hijack the deal. United will match Bayern's asking price at €30M this week. Liverpool is still Thiago's first choice, but he is started to get frustrated. Liverpool must act if they want Thiago. #MUFC

差唔多架喇, 諗得嚟都出年

迷西班牙狗fred今季都屌打hehe啦

youtube自己睇hehe goals & assists囉
你自己又唔證明差距好細
反而叫返我證明

我講下頭鎚囉
hehe header入波都已經2粒
2粒差距都好細嘅

點睇都consider 到佢30歲左右
再由傳曼聯黎

如果計早d，bruno 加盟起計，14場9W5D0L 拎32分英超第一
入30球英超第二，少過鏝(37)，多過猁(29) 軌(28)
失7球英超第一

人地咪講緊key pass？
咪死撐啦中場講頭鎚，你講tackle都無咁7

呢度係16/17，馬迪未加盟
hehe 拎poty 個季黎

fred對住西維爾點樣踢唔撚掂法

真心HEHE 最FIT果期比盡都係2線頭
爭冠黎講根本唔夠能力果D

史摩狗柒撚到

西班牙人踢曼聯真係有光環

一線尾同二線分別都唔係好大啫

前面有伊巴 仲有用嘅mk

木狗肯bid sancho未？

閪龍唔屌得架

16/17咁個季仲勁啦個陣容

佢自己話其他能力樣樣嘢he同fred差唔多喎
咁btb中場唔講得插入人哋禁區爭頂？

防守搶波有一線尾啦, 短傳配合同直線二線頭到

吹完vdb 之後又吹upxxxx
睇嚟今季唔會買辛

中場講頭鎚 我淨係諗起爆炸，世界級頭鎚

即係今季陣容廢啲？喺咁廢嘅情況下fred爭到必然正選未？

捧得屎波都知咩料啦

吹姐 最後原陣開季

vdb去做體檢無去練波

引晒班狗仔出黎
前面係伊巴同前面係馬仔個又容唔知邊隊勁 討論黎都晒氣 深潛先

Donny van de Beek is absent from Holland training as he is undergoing his #mufc medical #mulive [@MikeVerweij]

你連柒兩鑊就直接深潛喇
喺度乸返咋沙又唔會威啲

木狗係醒目既就用一部分下季個budget 今年買埋sancho,upaxxxxx

之後最要洗錢頂多未搵個當打既頂matic個位.. 其他位再upgrade 都係先賣後買
曼果正選11人要賣點都賣到好少少價

冇右翼個進攻依然會係鳩

柒你就潛啦屌你老母
你自己睇返16-17同今季拎嘅聯賽分數同得失球比囉
咪又係一撚樣 吹撚到嗰季啲人腳個個球皇咁
老實講我都覺得今季fred打得唔係差 由其季初
但你個柒頭開親聲都句句西班牙狗迷狗咁
下下要搞撚到曼迷有你冇我咁真係要大大力屌你老母

勁到果季排第六
仲要積分1617都只係多今季3分

我要辛祖

賣到一個先講啦

Lingard Smalling Jones Pereira Rojo呢五個唔該一定要清

左閘如果今季冇進步
其實都要買

16/17 hehe

19/20 fred

歡迎討論

Paperworks signed between Ajax and Manchester United. Time for medicals. Contract to be signed on next hours until June 2025. Donny Van de Beek to Man Utd, here we go confirmed for the ‘homegrown’ talent who’ll leave Ajax 🤝🔴 #MUFC #ManUtd #Ajax #vandebeek

係咪可以唱定 Don Don Don Donny

今晚會否官宣呢

木狗真係要人幫先可以快手
有vds幫就兩日done deal

下個deal係沙爺就好

木狗一早做嘢咪唔洗比人屌得咁勁囉

唔係話仲有so9自己出馬咩

同bruno一樣
有球會介入先識快快手簽

劣

Donny van dee Beek is currently having his Manchester United medical. [@MikeVerweij] #mufc

柒左就深潛啦
撐得屎波都無腦

Welcome

前鋒都可以唔買 但右翼一定要買
打單箭頭 馬傷嘅話
都仲有半年嘅恩哈路、綠木、撞車揀

sor 我quote蝗區comments

HERE WE GO

又話星期四

雲達比好似雙槍

會唔會簽到右翼，定一定要簽辛祖？

講得，fred直頭係0爭頂能力添，不過fred米7都冇，你想佢點同人爭頂

諗唔到右翼仲有咩好選擇

煲水新聞睇過就算喇 邊有咁快簽到

嗰deal傾得好快
明明尋日仲係show interest

Fred我覺得係二線尾 仲未計Fred成50M貴咁多

Re: Upamecano

Some club in Germany wants to send a signal to some club in England ....

會唔會真係簽哂Sancho + Upxxxxxx

RB箂比錫啲PR

即係下年先賣？

🧤 Everton pourrait s’activer afin de recruter Sergio Romero. Le gardien remplaçant de Manchester United plairait à Ancelotti, qui souhaiterait le mettre en concurrence avec Pickford.

拖肥想要清新

25m thx

Donny van de Beek said goodbye to his teammates this afternoon ahead of his #mufc transfer #mulive [@mohamedbouhafsi]

即deal啦屌

RB 應該想今年賣啦，今年個價一定高過下年嘅release clause

體嘢同我觀點一樣，vdb 多數同bruno pogba輪換

VDB 唔大貪
令SOB放心肯輪換般普已經好夠
兩條友全季有氣有力既話 衰極有限

Fast la DLLM

佢要去踢國家隊 所以變咗今日

有錢咩？
有錢一早拎得走

真 難得水魚曼肯落搭

下年買斷價42m
今年即刻比50m拎走啦屌

今年60m轟落去

我估sob點都會全力追辛祖先，簽唔簽到個貴少少既中堅好睇賣唔賣到人

格拉沙班仆街

想要左辛祖先再要中堅

係咪又要拍片

睇下下年RB想唔想爭拜超

佢地賣左雲拿好似都冇買番人

成個連登都知啦
不過香討有班話佢係接馬廸位

係Salzburg買咪得

黃喜燦

睇咗咁多upxxxxx嘅風
都冇一個講話rb 標價幾錢
睇黎分分鐘同龜一樣價

Burno
Vdb pogba

邊個要打最後

啱啱嘈乜鳩嚟

馬迪位叫FRED同MCTOM爭飽佢啦
3個爭1個位 FRED同MCTOM連老坑馬迪都爭唔嬴既其實放棄得

仲有佢哋啲青訓(?)

兩個位都係貴價位，點都要賣人先，依家睇romero 屎波 p放唔放到先，rojo似又借走，jones 就算啦，lin就so9愛將話on list 都唔太會推出去賣

有無咁撚快呀

隨咗拜全德甲都係selling club

會唔會聽日已經搞掂

咁rb都係廣告club
大大隻字red bull幫紅牛慳廣告費

快到顛 好似星期六先開始傳
唔講以為今日係轉會窗deadline

試下改左首donki歌sd 去比utd stand
等佢地係現場唱

希望過多個禮拜有辛祖

唔會唱到咁長

Sancho
Upaxxx
一字排開

木狗: 嗱, 簽到人啦, 你班契弟唔撚好燒我間屋

左腳中堅?

原來木狗可以做嘢咁快手
以後唔反木狗lu

右腳 不過打開左中堅

一到9月先買人，集思廣益下點解？
曼財政年度7月開始，Q1係7－9月，應該唔關呢樣野事

定係只係木狗手腳慢

其實靜靜地反而快黎，vdb之前傳到好恒都買唔到，依兩個月得sancho 同cb 新聞，跟住就突然彈個vdb

死黑驚

Matic 而家top fit佢兩個都要返屋企喇

咪撚FF 比盡1億筆值
40M 淨60M 要買辛祖都難架啦

仲要件中堅閒閒地都50M

就咁don don don donny
donny van de beek

滿血馬迪屈機既

FB啲人真係傻架喎
簽咗VDB就叫賣普 一係叫佢同馬雙中鋒

9成見到軌簽咁多人驚掛

Medicals ongoing right now for Donny Van de Beek as Manchester United player, confirmed (as reported by @MikeVerweij). He already had a direct talk also with Solskjaer and is ‘buzzing’ to join the club. 🔴 #MUFC #ManUtd #transfers

條女男人樣

估唔到第一單係vdb
仲要咁快手
btw好似冇乜賣人消息

好撚多傻鳩
之前辛祖個排係咁話多水鳩曼聯
又話賣就賣唔賣就算
一口價60m

好似同柏金扑咁

我上個post都有講
就係唔知1920 個q4去到831
定已經開左2021 q1

今個post頭幾頁已經有人講賣普

鬼佬唔識donki

q4去到6月30，所以唔關事

點解個女似林伯特

要個音上口洗腦咋嘛

Donny van de Beek can avoid having to quarantine in the UK if he joins Manchester United before Friday 🤝

@skysports_bryan and @skysports_sheth have the latest...

📺 Watch the Transfer Show live on Sky Sports News now

今年唔知會唔會延遲嘛
正常一定630啦

FB D傻閪反普真係好好笑架
永遠都只係覺得隊波得11人

8月頭到尾只係focus係sancho度
同多仔傾要經第三方，所以傾成個月
咁啱8月尾傾完 比左proposal glazer
而家等緊佢approve 所以有時間deal其他

利申 ff緊

vdb合照個樣強顏歡笑

佢哋真係識波

“Then there is Barcelona waiting till this weekend, Ronald Koeman was a big fan of him but no cash available yet to sign him. The player [van de Beek] could have waited and have maybe been sure of a move there.” [Marcel van der Kraan, De Telegraph]

諗返起hehe 守撚死最too fit既夏世三

唔知著咩number喇

會係著將會走既球員既number定空缺中既number呢

“Then there is Barcelona waiting till this weekend, Ronald Koeman was a big fan of him but no cash available yet to sign him. The player [van de Beek] could have waited and have maybe been sure of a move there.” [Marcel van der Kraan, De Telegraph]
皇同巴都冇錢

嗰場都算hehe代表作啦，但係摩佬呢個針對性部署都好撚尾機

唔識唔會覺得洗腦

聽講學緊彈琴

最易買係佢 唔貴又有VDS幫手
其實sancho都唔難 你肯比120m就deal

VDB着12號幾好

Top Fit 馬迪真係一線防中喎, Mctom同Fred邊有得比 不過又唔洗放棄嘅留翻嚟做後備囉

好似教緊佢扮企鵝拍片

4 14 15 ok
12 stay

Both #lfc and Gini Wijnaldum have a significant difference in their opinion on the terms of any new deal, but there's no suggestion of a fallout. If Wijnaldum stays, Liverpool cannot, and will not, push forward in any attempt to sign Thiago. #awlive [@MarkOgden_]

睇黎猁買唔到喎，有機會

兩個都唔同踢法 不過就真係有牙力同普巴傾續約嗰陣叫條仆街肥佬唔好搞咁多嘢

事實證明，我曼唔係唔可以快快make bit去deal
但就係吓吓拖拖拖

financial year 點會話轉就轉

對佢地黎講買乜人返黎都係為左踢走普巴

Liverpool are already over £30m down in terms of money they had expected to earn this season. That figure will climb with every Anfield fixture that is played without paying spectators, which is why a deal for Thiago remains firmly on hold. #awlive [@MarkOgden_]

巴都知煩緊美斯，賤種做乜鳩又冇錢？

股市唔同球市基本上financial year唔會改

搶啦屌木仔

中左肺炎，肥佬應該唔會攪咁多野

岩野壓住普巴續約好重要!!!

平時正常球季5月完去到630好正常
今年7月先完季有冇轉到831完冇人知

如果冇轉既咁贏咗歐聯歐霸啲球會財政報告點出?

條女似katy perry

好難講 呢條仆街成日喺場外搞風搞雨

上季買左夏神 仲養緊巴利,占士 幾個高薪
不過疤仲慘簽幾件貴貨都唔岩用

夏神車狗真係good deal,肥撚到，即跌watt

猁冇錢就去馬啦橫掂Thiago都想走啦

佢值得既

老母唔走就唔簽Thiago

唔會轉架
accounting跟例 點會轉

黃牌屌打靴仔

我地無錢架

搶埋接馬迪班

其實佢都30，踢3-4季到

好Smithy feel

學到野

RB幾撚串

3/4季都夠啦到時望美麗學到下野

馬廸接班都搵件後生D啦 Thiago仲要防守麻麻地

一陣俾人改到四不象仲似

之前奶猁奶到雪雪聲

會唔會今晚就官宣vdb

Contrary to reports, Hertha Berlin have not received an offer of €25 million from Fiorentina for 25-year-old striker Krzysztof Piątek. (Kicker)
呢件仲有冇機會翻生

香討仲有人睇

Cls 人球，去左一陣又轉

間唔中入去睇下笑下都唔錯架

有無咁快，又要影相又拍片又訪問
等攝影師twitter左先

Breaking | 2 suspected cases of COVID-19 in the PSG 1st team squad, further tests ongoing to confirm, according to @telefoot_chaine.
一定要係迪馬

我有件佢嘅米蘭波衫

意甲神鋒定律

最好係迪鹿同屁鹿

佢條女同apink 果個好撚似樣

助攻1001

VDB already had a direct talk also with Solskjaer and is ‘buzzing’ to join the club.

突然間傳緊咁多個

咪老作新聞 snakefootball tier1緊

報紙佬見曼有動靜仲唔吹多D咩

食屎啦你垃圾

你想講南珠？

助攻

1001

岩岩搵到
普美呀叫

hehe係陣容好既時候攞poty係咪更加證明佢有料?

999